機場好多人！！！

有朋友send 比我的，但大家要be water

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear